[30-07-2019]股市直擊+波神信眾區

D7PCBC警🐶

D7BCLM

gu no bottom

最近啲警嫂真係好易食

各自努力

兄弟爬山

港

再睇埋呢位先生...真係相由心生....

淨係識得返工

熱愛返工

好撚on9
成日都講政經
政治同經濟根本密不可分

呢d港豬識條春咩
好似d毅進狗搵三皮話人唔抵得佢地人工高

護士一皮人工

btw 唔知關唔關發得夢多
呢排星期日星期一開始
隻腳會起d 類似濕疹
好撚痕

告曬暴動

條氣chok撚住

dklm 好撚嬲

如果我搞物資有冇善長人翁